四點沒有恐怖分子記招直播集中討論區

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

冇直播都有得討論

係時候駁斥返之前popo啲謬誤

cls